點解how I met ur mother 咁好睇都紅唔起

好好笑

一口氣追晒

連登有無人睇過？

好好睇

咁多季 你一口氣睇晒？

Challenge accepTED

好紅

呢套紅啦
但我睇完friends諗住開呢套睇 都係覺得friends太超班投入唔倒 睇幾集就冇睇了

呢套野絕對係Legen ... wait for it ... Dary

可以試吓睇落去

算好紅啦 最多係cast冇咁紅姐

成套野都好出色
但大結局跳樓式爛尾

如果未睇嘅話我奉勸唔好睇最後果集
我果陣嬲咗幾日

千其唔好哂時間

睇落去只會愈睇愈唔好笑，尤其係收尾嗰幾季，仲要將條絕世好橋dum波鐘dum到變屎橋為咗長做長有

雖然Friends有Ross同Rachel on and off足十季，但一開波已經預撚咗，唔似HIMYM騙子creators咁引人落搭

而爆笑度同Friends比，真係蚊同牛比，翻睇咗n咁多次都仲笑得出

No I'm delighTED! and he is just Ted

我諗係因為已經紅完？套野完咗好耐

不如睇the office
同friends同一個level
我覺得

係我重睇緊 依然係咁好笑
初頭會唔慣背景d笑聲

岩岩睇完結局

睇左official alternative ending未？

罐頭笑聲頂唔順

最神奇係美版英版都正

好中意啲罐頭笑聲搞到我跟住笑
但英文唔好有啲位唔明個gag係笑緊咩

人地好紅 係啲港燦淨係識睇韓劇 好好睇真係

其實係咪你唔識就代表唔紅
Himym已經係最紅個幾套sitcom
當時係收視台柱

睇緊第2次 好鍾意佢地
聽講friends個bonding差d 集集唔連慣 所以無開黎睇

好鐘意睇himym啊
除左Ted之外全部角色都勁鐘意
反而個個話friends好睇 我半集都睇唔完。。。

屌你咩唔紅 雖然係成10年前但係果陣紅到痴線

但係個結局真係Legen....Dary爛！我覺得成套野衰係個尾度 睇完O撚左 但故事整體黎講好好

除左第九季有決定性既劇情比重失誤之外
套野係好正

我覺得himym 係最好睇嘅美劇，睇左真係有二十次

Barney 呢個角色真係好有魅力

himym 我睇左7次
friends 睇左3次
重睇幾多次都仲笑得出
係最後個season真係差d

估唔到有人癲過我

真係好難得遇到一套咁鐘意嘅美劇。d 男女關係又唔會話亂到癲，粗口亦都係好適當嘅劇情先會有，仲要好搞笑，所以野都啱啱好。

所有野*

月經post

都睇埋

Ted係冇咁乞人憎嘅Ross

本身為nph睇
但最後最鍾意marshall

我覺得依套係我睇過最亂..
ted robin barney 拍拖之後又sp 分手完又復合 仲要兩個男既係best fd
仲要3個都有出過軌
對比佢地ross/rachel好純潔

Hold me closer hold me tight?

Bro MacDonald had a farm, ee i ee i bro.
And on that farm he had some chicks, eei ee i bro. With a hot chick here and a dumb chick there~

岩岩睇完第三季 so far 都覺得仲係好好睇好好笑 barney 成日話自己先係ted 既best friend 好好笑

我覺得唔算亂架啦，分得好清楚佢地幾時同緊邊個一齊，好多美劇真係會五個主要角色有十幾個combination, 睇睇下唔知發生咩事🙈

嘩....你幾咁得閒先可以兩套咁多season嘅劇睇咁多次

Neil Patrick Harris不知幾紅

一開始追個陣覺得好撚好睇
但唔知點解卡住咗喺第6季 無咩動力睇埋落去
拖咗半年幾都未睇完

一路睇會好似真係識左佢地六個人咁 想睇佢地嘅日常生活咁 唔連貫都唔係大問題

諗起上年年頭嗰幾個月，每日放lunch 就睇兩集，夜晚臨訓又睇1-2集，睇完無幾耐就6月......

himym 我睇咗不下十次，次次結局都睇到喊

我知個結局好多人都唔buy, 但我真係好鍾意個結局，我覺得好人生寫照，人生就係咁，睇住佢地大，睇住佢地進入人生唔同嘅階段，我覺得我睇到自己嘅將來

不了,原版更佳

S6係開始turn sad
隊gangs開始成長到個位係大家愈來愈遠
聚會嘅鏡頭亦愈來愈少

第一次睇好嬲 再睇覺得好現實

I’m TED mosby

成套野係 Barney carry, 頭幾個 seasons 之後 Ted 同Ross 一樣咁煩膠。而 friends 好就好在6個人既戲份越來越平均先捱到十季，himym 九季實在太拖。搞到 Ted 越來越乞人憎....